一人一個令自己快d訓到既方法

我係一個幾難入睡既人
通常訓唔著會開d好悶既電台節目黎聽
聽聽下就會訓著

狂打丁

急用 而家瞓唔著

長訓

思考人生

諗下點訓 就訓著左

痴撚線咪導鳩人啦，最忌係咁

Youtube蟲師bgm，認真有用

唔瞓一晚 第二日自然瞓到

打丁打到訓著

瘋狂眨眼，眨到隻眼Drydry 地就好似眼訓果隻feel

睇黎樓豬一開完post就訓左

笑死

幸運咁都有得走盤 執返1K

認真，meditation

未搵到

屌
連續兩晚失眠

由1數到1000
再由1000數到10000

碌到天光先睇到呢個post

帶耳機聽住歌好自然就訓到

飲威士忌

睇靚仔